{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043999",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=11091&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수까사413펜션"
    },
    "text": "当宿は全客室にオーシャンビューを提供しており、個別スパが利用可能です。 海の眺めのインフィニティプールも運営され、夏季のみ運営されます。 宿の周辺には麗水エキスポがあり、車では7分ほどの距離にあります。 向日庵は車で20分、突山大橋は車で4分の距離に位置しています。 入室は午後5時以降可能で、退室は午前11時までです。 無料Wi-Fiを提供していますが、送迎サービスは提供しておりません。 客室内では禁煙が原則であり、ペットは出入りできません。 プールは夏期に運営され、利用時間は午後3時から午後8時までです。 水着を着用してタオルも用意しなければならず、大型チューブやダイビングは禁止されます。 バーベキュー施設も提供されており、使用料は2~4人基準で20,000ウォンです。 お支払いは客室内で現地決済が可能です。 最大人数を超えた場合は入室できず、保護者のいない未成年者も利用できません。 宿泊施設を利用する際の紛失や毀損の責任は利用者にあり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、ここに提示された情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設では何時から何時までにチェックインやチェックアウトができますか？",
            "answer": "チェックインは午後5時以降で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "宿泊施設周辺には麗水エキスポや向日庵があります。また、突山大橋も近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では無料のWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では送迎サービスは提供されますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊施設では送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内では禁煙ですか？また、ペットを連れて行くことは可能ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内では禁煙です。また、ペットの持ち込みもできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "プールは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "プールは夏季のみ運営され、利用時間は午後3時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は2~4人基準で20,000ウォンです。お支払いは現地で行えます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には未成年者が利用できますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者は利用できませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での紛失や毀損についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "宿泊施設での紛失や毀損については利用者に責任がありますので、お気を付けください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では火災危険物質の使用は禁止されています。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。お手数ですが、ご協力をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金についての情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ここに提示された情報はペンションの事情により変更されることがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのような条件で変動することがありますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 416,
        "QA": 606
    }
}